大家仲記唔記得 「一齊走 佢地唔走我地都唔走」

仲記唔記得7月1個種你我不分既團結？
當日不理生死入立會 同係出面包圍做人鏈送物資既情境今日仲歷歷在目 猶像昨天

搞咩而家大家成盤散沙咁 不斷互屌分化
今日聽得最多既唔係齊上齊落 兄弟爬山
反而係XX食人血饅頭 XX偽黃

估唔到香港人成日自誇幾撚有良心
原來一講到利益又係打回原型
仲學人講乜黃色經濟圈？
起碼人地共產黨都識先讓一部分人富起來

日日都有手足比人拉緊 仲有好多好多單被自殺係冇辦法沉冤得雪 個撚個當日做撚完一時偵探 而家單單都未有答案 剩係識分化

日撚日就剩係識屌自己人 唔知以為屌撚完黑警又會死全家咁

有時真係好認同 所謂既
下等人 講是非 中等人 講問題 上等人 講格局

講撚完誰是誰非 對成個運動 有乜野幫助 進展？我真係睇唔到

但係係大家互相指責 互揭瘡疤既時候 對家就日日捉緊手足 日日放五毛大軍入黎帶風 洗版

實有人衝出黎屌係咪黃就做咩都得？唔係
但唔該自己4466拆撚掂佢啦 唔駛下下擺上檯面講 又話失望又話要處治又剩 對大局完全冇撚幫助

仲有唔夠2個半月就係612一週年 諗返當日既情景就好似琴日一樣

但我想講 運動抗爭既最高峰已經過左 亦都唔會再有機會出現比救理大之戰更多人同齊心

就算條柒婆聽日推23條 我肯定大家都係嬲嬲就算 唔會再有咩行動

記住抗爭要成功 首先唔係要做咩 而係唔好做啲咩

過去我地因為割蓆而出現唔好割蓆
然後有唔好打陣地唔好對峙等等
今日 唔該真係唔好掛住再批鬥同內鬥

黃色經濟圈 本身要建立就好困難 搵唔到食既話更加唔會壯大到 而要大家都搵到食 唔係要自己友唔競爭
而係要壯大個餅 做大個市場 等資源集中化 連屎都冇得藍絲食個隻 明未

推 純粹有感而發

推

想講野就自己開ac啦，鄧狗連個email都俾唔起呀？

做人做到你咁陰功

Push

蕭生一直都堅持喎

燒山好野就緊

71果首大家覺得佔領立法會好有象徵意義嘛, 最重要係果時仲未知班警察會用私刑殺人
問題係而家街頭抗爭, 你死守真係等於送死, 捉左返去仲唔知受咩私刑

三毛扮都唔扮

主要想講大家團結既心 呢排真係見得最多就係自己人屌自己人

push

好記得之前有條友係港島度打陣地戰講左句,
出得黎唔係咁早走啊嘛?

心諗笑左

佢賤種嚟 唔係人

721個晚係西環 當時仲好多mk仔圍埋食煙添 今時唔同往日 形勢都唔同晒

比返個ac人啦

手足講得好
推呢個

完全封鎖「BleeditOut」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

係呀！一早預測歐美唔會大爆發，中中中又中。

起佢底 琴日仲正常 似係頭先比人拉左 比班狗偷左手機黎回

7月1真係好難忘

見親分化撚就block感覺會好好多
我應該block過千人
無計太大量網軍

蕭若元 呢個淺藍KOL
當時完全否定沖入立法會bor

七一衝擊立法會真相 我堅持和理非非的理由〈蕭若元：理論蕭析〉2019-07-04
117,042 views

中唔中一回事啦，人地至少做實事幫手足。

I miss those days

之前和你Shop係旺角 個商場閂左之後問過個手足留係到做乜
佢答我「唔知啊 係到睇下」

希望大家屌之前諗一諗我地呢年犧牲左幾多 有咩唔岩大家一齊拆掂佢 但我地真係冇分裂既本錢

兒燈咁樣 有能力既人唔會想企出黎幫手

建議向藍絲學習下不互屌

雖然係變咗好多
但我相信係考驗緊我哋
我哋一定會成長

推,大家唔記得啦，不分化不篤灰

p

係咪要一齊入狗房？？咁就好型？

要知進退，教條主義只會被25狗玩死

記得

終於見到有人講人話

因為太多五毛 職業分化L
要漠視哩班人
見到即BAN

唔好再互屌啦大家
諗下點樣互相利用對方爭取既成果
製造有利既局面啦

推
好深刻

支持

啱

佢都叫淺藍
你知唔知佢救左幾多台灣手足？
知唔知佢捐左幾多錢？
唔好分化啦好嗎？

做狗做到你咁折墮

推，齊上齊落。唔好比人分化

職業網軍滲曬入嚟，最緊要識分邊啲三毛分化。
初心不變

今日主人餵咗狗糧俾你未？
食咗就唔好亂吠

屌你老母呀

你屌我老母做乜啫，一個人無啦啦會數數下721過咗幾耐突然180度轉變做咗爛口五毛架咩，只有有狗偷人ac用先會咁咋嘛

講撚中左

大把五毛分化狗啦 樓主唔駛咁執著係連登到

終於有正常post

標題起得衰
唔好再吹奏一齊走
唔係唔知幾多人鍾意on99企係到等比人拉呀
又前面等後面 後面等前面

定一定軍心

同意！

我相信大家都明係講緊個種無分你我既團結
陣地今日都唔會再玩啦

會唔會其實大部分分化撚都係五毛狗

講真 之前連登咪又係屌黎屌去 又捉鬼又盛
第二日咪又係幾十萬人出黎

唔出奇 最緊要大家初心不變 分清五毛狗

槍口對外 運動行到黎今日都係因為大家團結

如果手足做錯左小小事
請善用 不完美 可接受 要改善

兄弟爬山

你唔認同佢既做法 唔係要去阻住佢
你要做既係自己做得好過佢 等大家都認同你

今次最主要係龍門單野

又捉多隻

覺得與其屌人偽黃，不如自己做得俾佢更黃，令黃嘅標準自發抬高，就可以做大個餅

狗仔拎左人手機扮哂野？
定係真係咁無聊要扮五毛 個個Po都見到你

依家佢地隔幾日就拉個黃人出黎屌
話邊到唔夠黃 食饅頭 扮黃
仲扮到有撚哂證據 長篇大論
但其實毫無說服力
但偏偏好多on9仔就信撚左

屌，又係你，俾返個ac人啦

日日屌呢個屌果個
我都唔撚知你地想點
冇理好撚耐 打機好過

不分化不割蓆不督灰

Blk咗佢好耐，連登真係好多狗

呢排互屌現象主要係五毛分化嘅假象
一班人極端化A
另一班人極端化B
呢兩班人再互屌
但A同B都唔係正常人嘅諗法
屌留學生 踩龍門都係呢條formula

阿sir盜用人地ac？

點都唔割

賤種狗連ac都開唔起就死番入你老母個閪入面啦

不分化 不割蓆

班5毛狗最興講：唔岩聽就分化撚
當日只要同一陣線邊個做事都會撐
不分化 不割席
隔離個post AY去幫被捕手足都俾人屌
我寧願係5毛見一個block一個都唔好係玩膠

有時間批鬥不如做實事

屌 係隔離睇完post 入第二個又見到你 你食夠屎未

連登好多風向狗打手
得閒出幾個睇落好黃既post
關鍵時刻就搞鳩你

不割蓆 不分化

唔係琴日開始，佢呢排都係咁

無計ay個名真係係度臭晒

其實總有人諗野係極端啲
連登唔係得一種聲音
只需要極少量五毛足以帶起大量真心膠
無聽過第一個留言決定成個POST走向咩

重點係 記住我地係討論 唔係鬧交
目的係改進唔係分裂
我地無分化嘅本錢

推呀 仲有612 個人真係毛管凍

721 831 101 1111

我都明
不過起碼佢依刻幫到手先
不分化 不割席 唔係口號
我都唔like佢
最多咪唔吹奏 無必要追住黎屌

齊上齊落

人地連屎都無得食

你知唔知71嗰次點解做到一齊走
係因為有手足夾硬抬走左喺入面賴死唔走嗰d手足
出面班手足擋左幾十秒就撤哂
做到一齊走純粹好彩
利申睇直播

要連登仔唔跟風真係好難，雖然我都唔明有乜好跟

pish

奶林奠鞋底喇 屌

我明 但真係好多5毛
但其實好多心灰既連登真手足 都會睇Post 但睇完就算 唔回覆 變相5毛佔既留言多左 好似攪到風氣差唒咁
希望睇到我呢段既真手足們 你地睇完 記得要留言 唔該你地
不分不割

所以唔係一齊走，應該係一組組咁走，一個人又會俾啲垃圾跟尾狗吊尾架啦

當然成功係得來不易 但係呢種一齊走既心態 希望應用到係其他地方 包括建立黃色經濟圈

樓主講得好岩 大家肯團結未

照block，有殺錯無放過
玩膠都睇場合
同埋唔好再被帶風向
走到今時今日並唔容易

有啲氣餒，成班有時唔爭氣
不過點都一定打到尾，有咩贏咗先慢慢算

口遁都發晒脾氣

其實連登都可以cls

我真心唔知佢捐咗幾多錢
邊度有得睇
有冇收據之類既野

幫推

連登班分化撚最鐘意捉住其他手足/民主派議員講過嘅一兩句唔啱聽嘅說話係咁鞭屍

推啊 大家要團結

推啊 齊上齊落

推！

唔支持衝就等於藍係乜邏輯
佢只係支持體制內抗爭，但從來冇同任何勇武割𥱊。
仲有，唔通佢公開同人講佢支持勇武，隨時畀班狗拉佢煽動暴動罪。岑子杰都唔會公開講啦。
佢YouTube嘅號召力成功叫到唔少家長助養台灣流亡手足，咪再分化

其實大家要多啲留言
睇完唔回覆只會見到一大班5毛圍爐分化

好多人冇判斷力就信連登某d post

但係…

今日叫唔走真係唔應該

99％人唔反抗，但又唔走

咪冚家產拉勁多人走囉

樓主玩咩

Pish

Yes ahhhhh

壯大黃色經濟圈
分散投資 唔好幫襯死一間
最重要係令對家一蚊都賺唔到落袋

手足 希望大家記着 母忘初心

一定記得

721 西環個晚有個女人社工叫散水
話d popo會攰會散唔好同佢打
前線手足當時就係比呢d 撚屌拖到蝕哂道氣

我想知當年講呢番說話個位社工而家有咩感受

唔係唔可以開po講人食人血饅頭 因為有啲血嘅仆街扮黃呃錢真係好撚仆街 但見到有post講龍門唔夠黃真係笑左 唔好睇少五毛 因為團結起黎嘅力量唔睇得少 唔好睇少敵人 都唔好忘記初衷 啲口號唔只係口號咁簡單 每個人係運動嘅角色都唔同 當然呢個唔會係藉口去懶 要光復每個人都要努力

應該比狗拎咗，早期出啲post好正常

明白樓主嘅意思
自己都覺得連登比太多無謂野spinoff到 風氣好差
但屌淺黃 老實講 我覺得冇問題
好多人話淺黃唔應該屌 應該理性地去教 去感化佢地
問題係
已經好多文宣 逐步去教佢地點進化 佢地唔理
手足直頭出嚟跪佢地 求佢地進化 佢地唔理
手足直頭以死相諫喇 佢地都係唔理
哄又哄過 教又教過 求又求過
但過咗咁多個月都係等唔到佢地進化嘅時候
係咪真係存在理性感化佢地嘅方案?
有時都唔想屌 但我仲可以點?

希望大家記得71攻入立會係想話俾大家知制度內抗爭係冇用

呢佔真 一定要Cls 我地有ac既 一定要打造好既氣氛同士氣比大家 多d留言 正面既說話

不割不分 齊上齊落

一無左陣地 士氣都無哂

一直都講緊
我哋冇資格去批鬥邊個唔夠黃 偽黃

外敵未消 憑乜嘢質疑站咗邊嘅人?

咁其實都有好多人有屌佢哋
但你又見到成效嗎？
其實成效好難可以value到出嚟
問心無愧 堅持落去就係唯一出路
雖然唔係個個人都可以有耐性咁一直係去感化佢哋
但係嬲嘅時候或者比自己休息一下
我哋其他手足會幫你繼續為咗淺黃進化努力

推
槍口對外

話人藍之前check 清楚啲先
唔好隨便就割
你隨便割再抵毀人係藍
你咁做其實係等於幫藍營做野

佢掉左幾十萬去籌組小隊幫人搞功能組別
差啲比藍絲告佢控制選舉
台灣手足學校啲野係佢幫手搞
香港人捐幾多，佢比多一陪

單係佢對長輩影響力已經對我地好有幫助
佢抗疫果排係建議我地合法塞爆東鐵搞多次黎明行動你又知唔知
係公開露曬樣講
你又敢唔敢？
唔想割你，快啲去做有用既野
twitter reddit youtube tvb 戰線都要做

主要係咁多次既活動都無覺醒到香港人
根本大家都係出黎就當做左野
任你黃色經濟幾咁勁
所謂抗爭運動都係無乜點變
大量悼念形式
出黎就係屌下狗
班狗衝，你就退
狗捉人又唔夠人幫手
好多人為出而出
咁多因素做成咪咁既局面

係阿，好似大家無忘記阿，仲有所謂既心
但大家都係keep住咁廢
一堆人諗住靠外國
一堆就話要係人地遊戲規則黎改變
仲有堆永遠淨係識屌人既鍵盤攬炒派
學咩人講革命?
連對抗人地既兵力都無
諗住以文對抗?
長久咁樣落去實玩完

你地覺得係分化/批評文又好
who fucking care?
我打既野擺明係屌鳩你地屌鳩自己

成日話be water...但有幾多做到?
keep住維持咁場運動實死

講得好 中哂重點

一齊救人
一齊打狗

有時真係忍唔住道火
見住進化嘅一一因未進化嘅而犧牲 真係好撚傷心
明白 會改

個時出火只係起個火堆
狗鐵又未搞修又未裝
話打狗又唔係
留低冇目標真係純粹為淡氣食tg
當時西環冇人被狗拉係好彩
728同一打法咪大圍捕仆晒街

認同依家摸索緊新嘅形式
大家要頂撚住最基本一齊光復連登
見到有post俾人帶風向 幫手留言頂住

尤其是個啲批鬥黃，放負撚屌手足
AB扮極端份子互屌騎劫，一定要留言守

信我，連登討論平台係對香港好關鍵
以前hkg已經俾支那五毛攻陷過，lihkg一定都要守住真心要配合天時地利人和，所以lihkg可以繼承到hkg個種反共，未必有新forum做到呢件事

而係要壯大個餅 做大個市場 等資源集中化 連屎都冇得藍絲食個隻 明未

thats fucking true

武肺疫情 其實係大好機會，一舉收撚晒d 藍店皮。

麻煩大家忍多三個月口，罷食佢地，
隨時三個月後 乜撚野 翠華、扑野家、美心 都執柒晒！

不分阿

成日係一d分化post見到一大堆blocked user扯貓尾

又捉一隻

好多巴打已經係呢幾日開po講 黃色批鬥圈到黃色納粹軍 呢個問題真係好嚴重

推 真係越黎越多分化post

目標不一致就會出現

不分化不割蓆

Block 毛啦

推
雖然唔知有幾多分化post係五毛開
但係入邊正負評既數量其實都睇到有班手足係好易俾人帶風向
希望大家CLS既時候都諗一諗
你既每一個留言 like會對件事有咩影響
唔係諗都唔諗，見多人講就跟風

不分化不割蓆唔係口號咁簡單
要勿忘初衷

不理生死入立會

出賣左梁繼平點計?

tui

彥霖6個月流水式悼念會
3月22日 19:00 尚德十字路口見

講到咁中

垃圾屎 block撚7你先

柒到 惱羞成怒

自己都block左四五百個我估 次次一開頭兩三版都係同一班人

721 831

認同推 我呢幾日係咁推呢啲po都上唔到 熱門
反而批鬥果啲就秒上熱門真係好灰

有無人同我一樣開始變到好似當年雨傘後期熱狗泛民本土互鬥互屌咁開始對場運動失去熱情
灰心唔係因為唔想參與運動
而係開親連登都見到人呢個鬧呢個屌邊個狗咬狗
屌對家又唔見咁大力
正經野策略po或者idea又推唔到上黎討論
日日都係嗌交嗌交嗌交
無人想浪費時間睇自己嗌交分化又對場運動無益

而啲狗呢幾個月就不斷train諗戰術破我地局
建制藍絲就係咁做輿論拉籠民意
而我地就不斷屌走緊啲人
好似龜兔賽跑咁
我地做左隻驕傲既兔啊

呢首歌 MV中都仲記得好深刻

齊上齊落
呢場肺炎唔代表要停
WFH文宣亦可以

一向有 但連登受眾多都代表流行多人討論既話題
就算我唔睇都好多人會睇
希望大家可以帶番去不分化不割𥱊齊上齊落既風氣
一齊向著同一個目標走

係，好懷念

偷ac 黑警死全家

推
希望多啲人繼續堅持

不割已經做到
係差不分仲有最重要嘅齊上齊落

明白對經常運動越上心嘅人 一定越着緊到底有幾多人醒覺緊改變緊
但根據心理學嘅角度 要令其他人信服一定唔可以操之過急
你試吓設想如果你係一隻港豬或者淺黃 你會覺得點樣先會接受？就算老母鬧得你幾有道理但如果態度差你條氣都會唔順係咪？
多謝你願意聽同改 我哋陪住你

推啊

唉，推
唔知做乜，下下都屌屌聲，係咪要屌到全世界灰晒先得？
大概連登真係唔好睇太多，真係有問題

推 4466拆掂佢唔好擺上檯真係好同意 有啲嘢講左出黎係因小失大 唔好逼黃營做聖人要完美

光復香港 時代革命

真 好多人仲係度扮法官係度捉偽黃

好想返返去隔兩三日就出嚟嘅日子

Push. 團結!!

又嚟黃色批鬥圈

呢個5毛嚟

要團結阿咁多位手足
每個人嘅背景都唔同，各自努力先凝聚到最大力量

推推

係時候醒啦

呢張相係上年825荃灣遊行 果日第1次出水炮車
其實張相另一面 (得好少人知...)
係幾百隻防暴 水炮車同幾架狗車追住 (果日勁重狗)
真係好難救...
btw每次見到張相都好心up

多左好多因為瑣碎事而互屌，成日抽一兩個例子出黎講黃唔黃，明明小事到仆街都可以嘈餐死
諗野要宏觀啲睇遠啲，認清邊度先係主線大方向，婆媽花生野一句起兩句止笑下咪算，但慘在依啲post開始成為主流熱門

單機啦屌你老母

多謝你呢個post
睇得出你真心為成件事好先打咁大篇出黎
我一睇到你個topic, 腦入面即刻load 返立場姐姐哽咽live 既聲音出黎。

721831101111

大力推

藍你老母咩
將黄定義到天咁高

仲有班放負撚

真 團結和諧真係最緊要
鬥黃鬥勇武鬥激進 真係無謂

講中晒我心入面嘅說話

最後都係劣幣驅逐良幣既問題

sorry..

我係真心覺得而家要指揮系統，就算冇，起碼要有一致性去做一樣野，唔係咁漫無目的所謂抗爭

兄弟爬山

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

而家抗爭唯一需要嘅係凝聚力
新年咁多張揮春，我唯獨揀左兄弟爬山同核爆都唔割，因為只有呢兩樣嘢先可以贏到

不如試吓用投票黎反映行動啦，有手足整左個投票程式

手足之情 永在心

其實咩叫偽黃 咩先叫分化 大家查清楚再用自己個腦諗啦
唔係下下多like多人贊同就一定啱 有返少少自己立場好嗎

有時又會見到佢哋人格分裂 想洗底咁

屌你老母還返個ac比人啦

不分化 不割蓆 需檢討

走左點解要返黎抗爭

要多啲欣賞同路人，即使大家步伐可能有啲唔同，但互屌完全係無意思

岩既

推你老母

個時最壞係諗住10年後一條好漢 原來呢家係會害死埋身邊既人

up

其實好多負責分化嘈交互屌既都係打手
就係為咗令你心灰意冷
我相信手足唔會咁易比打手影響到
請相信香港人

就黎輸足一年...

日子耐左 就好易失焦
大家要記住
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各有各做

無論你係咩崗位 都要一齊繼續堅持落去呀！
我地既目標係一致架！！！

輸你老母！
係未贏咋！
唔係輸呀！！！

團結

齊上齊落 兄弟爬山

冇可能唔記得個晚返屋企睇live睇到真係搞到我眼濕濕

Push
缺一不可

一致性斷佢米路

唔好再拘泥於儀式抗爭 要搞掂黑警只可以用一招

傻鳩

推
一齊黎 一齊走

曱甴屋你住㗎喎

團火總係度！